[PS4] 美版 US PSN 入左錢買唔到驚問題

已經用左預付卡入左錢係Wallet 到
夠錢買
但禁到去Proceed to Checkout
就會叫你入PayPal 同 credit card

點樣先可以用wallet 入面既錢

之前上網搵, 話呢d zip code 都唔駛比稅
97330
03222
97222
97116
97080

搵到原因了